有無巴打媾女會睇埋條女經濟能力?

要搵個有能力分擔家庭開支
等人養果D真係唔會要

香港地兩小口，一人有份工已結可以養得掂自己。
問題唔係能力，係心態姐